?? Jurri Kaswand tulli kohto ette ja kaibas et Tõnnis Mälk kelle man temma minnewäl aastajal tööl olno  ja 50 kop päiw üttel leppitu olno ossast rahha maksmatta om jänod ja töi omma tö rehnungi ramato mis perrä leiti Tõnnis Mälki omma sanna perra 40 kop päiw weel Jürri Kaswandul sada ollewad 4 R 20 kop. Summa.
Kohhos moistis et Tõnnis Mälk peab warsti Jürri Kaswandil se 4 R 20 kop ärrä tassoma.
Päkohtomees Rein Pabusk
Kohtomees Gustaw Norrosk
Kohtomees Jaan Kliman
Kohtomees Wido Norrosk
